\chapter{Самосопряженные преобразования евклидовых пространств, свойства их собственных значений и собственных векторов.}
\section{Самосопряженные преобразования евклидовых пространств, свойства их собственных значений и собственных векторов}